IU小學雞現身機場

兩個保鑣+兩個經理人

國民淫娃！

仆你個街條女對腳正撚到

呢套都正

好想奶

好佩服樓主有咁多貨

16年果排瘦, 13 14年果陣肥肥地更正

仆街, 唔記得睇名

仆街 我有咩得罪你

你太濫

正撚到

每次入親IU post，總係見到你兩個

條女對腳真係好撚正

有冇腳背圖

實在太撚白滑喇